分組活動見人心

add drop 到好傷心
自私
仆街
睇齊

要學懂 盡快習慣 以後會屢見不鮮